［PS4] fifa pro club fresh招人比賽

［PS4] fifa pro club fresh招人

開波時間 2200-0100

招1名 頂級中堅
招1名 頂級中場

psn hugohui10

pm 位置 踢法 前球會

.

幫推

屌你地界外球都丟得入

有冇片睇

想踢

點為止頂級先

笑撚死 頂級